威爾斯租金貴 「肉償房租」竟成社會現象

英國威爾斯租金昂貴，未必人人負擔得起，但最近有不少房東看準這點趁虛而入，在網上招租時寫上「另類支付方式」，引誘租客提供性服務，以繳付部分或全部房租，不良風氣成為了當地一種荒誕的社會現象。

女記者托馬斯（Sian Thomas），早前在房地產中介網發現一個位於加的夫、月租650英鎊（約7200港元）的一房單位，寫明「可以另類支付方式，繳付部分房租或按金」。她假扮租客聯絡房東，帶着隱藏鏡頭與房東見面。房東對托馬斯提出一周一次的性交以繳付房租，更稱之為「朋友互利」，說：「我無意嚇跑你，但我想幫助你。」

法律沒禁止在房地產中介網發布類似廣告，但房東若執行了「相關契約」就屬違法，皆因法律禁止任何人誘逼他人賣淫。托馬斯事後表明身份，訪問房東，他以電郵回應，哀求不要公開偷拍片段及「曝露他是一個怪物」。房東說：「我不應該做這種事，我很蠢，這件事會毀掉我的一切。」

幾時到香港？

你有樓？

香港一次性交一年

友田彩也香

包租公有得爽，靚女有得住，你情我願，有乜錯唧？外國喎，自由開放喎

內容呢